乃木坂46討論區#148：西野七瀬卒業コンサート(三)

LIHK乃PO呼籲:
「なぁちゃん 卒業おめでとう」
西野七瀬辛苦了

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 高山一実 2nd写真集「独白」
2月26日正式發售

乃木坂46 生田絵梨花 2nd写真集「インターミッション」
發售中

乃木坂46 北野日奈子ファースト写真集 「空気の色」
發售中

乃木坂46 井上小百合ファースト写真集 「存在」
發售中

乃木坂46 22ndシングル
「帰り道は遠回りしたくなる」
發售中

乃木坂46成員列表 22ND VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

TEMPLATE:

仲諗住搶1001添

仲稔住陰到你2張yoda

一早知你用yoda
改返曬

西野七瀬我愛您

有d野係你就係你 唔係你既你點搶都無用
例如今晚d飛

樂天。我屌你老母

有無人記得十四單邊個代？

四期

西野七瀬老公留名

松村水怪老公留名

lm
thanks for the memories

發覺清好鐘意呃負皮

呃負皮帶歡樂個個都未出現

留一輩子給你 承諾認真與你活一世

睾丸獸橫行會場
定係佢個X袋好痛

佢返去陪女

你個一輩子留返俾桃子

希望手足諗多d後者可以開開心心咁過左今日佢

陳奕迅橫行會場

禾7

分離咗個粒？

其實比想像中無咁失落

我兩個都要

留名唉,最後都係冇機會見到佢

你可以俾正評支持我㗎

起碼仲有機會見到佢
仲會有佢既消息
唔似得某人

想問一下金庸手足仲在唔在生

七仔畢業快樂

個fd又送生寫又送章比禾

不要再說了
又要睇5週嫁啦

不要再說了

老橋好嗎 每日忙碌嗎

呢排大家接受左現實 我係yoda老公
d負皮轉移哂落你到

na na mi近況幸福嗎
每日忙碌嗎
仍然是那麼認真嗎

乜你覺得你呢個cm唔會有負皮咩

諗多左
呢個負皮你應得既

關我撚事

負皮俾個自稱yoda老公啦
負皮我做乜

你係咪想似幻想清咁比人jer到潛水

禾刀覺

不用分那麼細你地全部都係負皮王

邊度可以睇返，啱啱收工

jer禾做乜尻

應該過一兩日有人錄咗放上B站啩

你兩個好危險

今日又唔小心拎錯棒

呢條片

有人fb放左一段仔solo
睇完已經喊到痴線

鐘意美月既究竟係咩心態

又拎咗邊個

支持好女仔嘅心態

美月 yoda

鹽濕啩

反美月係咩心態

卒業おめでとう

有みり愛章

唔係話片中人唔係佢咩

我有蘭音

好靚

真相得佢本人知

又唔叫去完又曬命

7周bd封面

但d動作表情幾似佢wo

究竟會拎邊幕做本嘢嘅封面

推珠美入選拔LM

你買左key

我估鞠躬嗰下
但係嗰張相我搵唔到

5周day 1封面真係無得輸

正常係咪要等一年先會肯出碟

5周淨係買喱隻
Btw 好想搵喱幕嘅高清做wallpaper
但搵極都冇 如果有巴打有些牙下

早啲講我唔買嘛

係 要比調音師慢慢執返正先

咁我終於明點解要一年
太多音要執

個fd都係早幾日問我

唔執先正 原汁原味

我用緊呢張 唔係最清
因為Blu ray有保護唔比cap圖

調條毛咩

5.1都冇，佢拖炸麻

賣碟大部分錢都去左調音師度

二姑媽好快手

老女人白石麻衣肯畢業未

要賠埋工塲

其實唔明拖黎做乜鳩
打鐵趁熱快快手掠多筆唔好咩

不如話
營運肯俾佢畢業未

究竟隻睾丸獸個春袋入面有幾多粒春

我未想做犯法野住

係囉
點睇都似係營業留佢 > 白麻唔走

岩岩cap

營運：排隊啦

Thx

營運鍾意飢餓行銷

個軍團朋喺度戈時都係掛名咋

排咗幾年不過排極仲係隊尾

支持敬業好女仔

山下美月完美取代老女人西野七瀬做下單c

運營：你走左我仲使搵錢既

係既話我即刻去青馬大橋玩自由落體

說好的冇得capscreen呢

469

希望堀唔會俾佢蝦

等director cut，呢個版本炒成咁不了

留名

app cap唔到冇話browser唔得

再者日本仔d網整得咁雞幾野搞掂啦

崛樣軍團

明明堀果陣話唔做筷子君

邊防到 大撚把程式CAP

百度down到出年

鏡頭難得 點唔做

LM

cap定圖先

想睇 跳之前單聲

有冇勇士down落黎share
成9GB 9週都唔知有冇得睇

手機ios仲有得搞，之前用amazon prime cap圖,cap出黎係黑畫面，掛vpn都周到你

慢過閪2019年仲1MB/s都唔夠

down完可以接住down白麻

大陸野係咁上下架啦

大陸仲係IE嘅年代

down得黎銀魂都埋左尾

差唔多

係大陸地區 比埋錢買啲乜白金會員先有得快

帛金就有

乖乖地等出碟算 冷靜下先

究竟官方出bd先定百度down先完

癡線 好靚

好女仔

心繋乃團

g持

唔好貼唔關事既人

係咪想剪平手頭

平手里奈

貼女飯都唔比

其實佢先係平手頭始祖

30個鍾

單完
睇住黎慢慢等BD出

等3月個director cut好過啦
想睇嘅應該b站好快有

孽瘤

要過長城丫嘛

珍

橋都頂得過，已經無嘢驚

睇你id就知了
其實冇乜話特別傷心，始終七仔只係舞台變咗，唔會話見唔到

b站改個騎呢名就過到

轉左pan了 快好多

七個綜藝都可以睇吓，不過idol都係卒業之後好似無咗嗰種魅力咁

喊左

七仔再見

金巴要堅強

隻睪丸獸好頂癮

想吊穿佢

音推又鍾意上貼吧又百度又微博又qq

Agree

陣間雙紅會又要喊多獲

全部群度偷圖 自己唔睇

他星心目中top3

堀美央奈

其實會唔會得生駒一個畢業成員返去睇，如果唔係生駒一定會同佢地影合照之後po上ig

巴打49000定猁狗

只要唔係引退唔傷得起邊嘅

利
等被人大炒

in sob we trust

係咪聽日開始唔貼得牙七

利po好似未見過你

會比人小

咁下次唔開po抽利水了

做cd rom 多

猁

無所謂啦

15分鐘後開波

搵人p走美月啦

我一定會照貼

我都會照睇照正評
西七我愛你

#一日一七瀬

牙jo,伊織個d都無提啦

咁多個畢咗嘅 真係得生駒一個成日po乃

仲有同樣係西瓜組嘅川p都冇出聲

半個飯啦寶寶

睇完七仔狗衝出去食飯 食完狗衝番去睇波

熟既私底下傾啦
下下擺上枱博like咩

慘，到最後都冇得上台

encore西瓜組癡埋一齊我咸到癡線

佢根本個人仲留係度，淨係個名義唔係炸麻

珍跟住一齊咸

起一齊都唔去大阪

陰魂不散

Live後飯聚wif billy清 霸氣清 夾band清 提督清 廁哥

以為佢地一齊去睇

唔叫

好sweet

呢度同拍手喊到傻

GC

我會放同七仔既生活照

我曼sure win

feel到全部mk

全部都毒撚

你係無辜的

珍 6個人有5個靚仔偽毒 得我真毒撚

真毒就返左屋企喊啦

你地係邊燒肉？
我急急腳返左大阪

Hehe

心齋橋

啱 我喊到成個枕頭濕晒

簡稱毒到喊

一到後尾就喊到停唔到

個人三大場景排名

きっかけ就諗起東蛋……

咁睇 打和當贏

波台狗

乃po真係幾多波台活躍成員

老實講 寶寶果幕真係感動

我王者曼後上奪冠

真mk個位今日敗走乃po

贏埋當然最好啦

3件換曬

lingard上場未傷好都入利數

等睇工事中都等到訓著

以為入錯po

笑4，叫人俾佢做offshore girl 後台dancer

打機9

睇番人地啲cut仲sad過睇live

睇完七仔睇下波平伏下心情

會唔會比你地鬧走左

條mk去咗飲酒

下半場 往死裡打
咁歐聯即係收得皮

我煲緊動畫

問人借會然就快down完
冇會員唔知洗唔洗一日

今曰飲住酒睇七

起碼你有睇

等緊條mk上水追擊佢

七

和田まあやちゃん、卒業取り消しでレギュラー復帰
#のぎえいご #乃木坂46

唔卒了回歸乃木英

睇七仔都飲酒好mk

mk禾白巧qq

易咸啲

關西係咪冇得睇工事中？

13嘅南雀

唔好喊啦

錫返

好正白雪雪嘅mk

乃木英冇左佢簡直係浪費個節目

巧叔做得禾牙爸

真

冇呀

你幾碎牙，我今年先18=_=

テレビ東京既節目關西邊有得睇

テレビ大阪咪係

玲奈呀！！！！！

而家都唔錯日奈ol 加埋日奈子就perfect

自膠左

白七

同系列放送局多數有得睇，因為係9成9播同一樣野

係喎
點解上次唔見有

肥月真飯

馬拿豬真愛

都係等熟肉先睇，依家一邊睇雙紅會，一邊睇阿對修，再冇moon睇工事中

レフ板禾白巧qq

第一次喺日本睇工事中

訓撚着著 起身又就完

瘋狂記名

呢個時期牙白超正

maaya出黎搞笑

香蕉人以前好後生

MK妹

呢集好撚正

聽日mt未溫過

好想畀黑石鬧

呢條太簡單

溫乜撚 聽日既野望都無撚望

黑石

陪左7年啦wor, 依家都四十中啦

腩以前好打耳

依家都好打耳

鳥係咁禁個制好qq

今年希望握到

抽

好似係京都睇唔到

買野外景

握手巨.gun

係京都轉極都冇 最尾睇YouTube算

misa

次回の #乃木坂工事中
3月3日24時〜テレ東系

次回の乃木坂工事中は…高山一実の小説
「トラペジウム」の大ヒットを記念して
いつ映像化されてもいいようにメンバーの演技力を緊急チェック！
バナナマン絶賛の迫真の演技！スタジオ騒然のとんでもない怪演とは！？

可以抽了 各位飛行系加油

新post留名
岩岩睇完七仔，心情仲未平復到

咁仲會唔會有男役？

咁快手

見到d衫 都知各位清型棍

都話真毒撚先會係屋企

＜乃木坂46 モバイル会員限定・先行受付＞

【受付期間】2月24日(日)24:30～2/27日(日)23:59

全部都毒撚黎

問人借會然

見過偽毒巴喇 佢邊忽毒撚

くぼちゃん

成班又互含

禾乃po最年少

禾00後牙

禾10後

放yoda喺他星好似錯畫風咁

今晚實sad到訓唔著

得3日 以為自己睇錯

咪即係25號0030囉 唔係咁咩

禾刀系牙

睇多次先瞓囉 不過4個半鐘睇完可以反學了

咁快有得重溫

下個月中就開波，佢一定快快手截

Sorry多圖

碌到最尾有美月
好女仔一定要支持

頂 自打一百大巴
最後一張focus左係櫻隊大脾度

rewindあの日 櫻隊

放心，我都係

唔一定要大紅大紫
但希望你搵到屬於自己嘅幸福
開心 充實咁去過每一日

好有罪惡感

好過份

係櫻隊度，只會係性感但唔會鹽濕

美月真係躝埋一邊

希望七仔永遠幸福

播完乃就冇
欅同日向坂都冇

係月月先會適合，唔係有個月字就岩架

畢業快樂

順位高過yoda了

我愛隊長

傷紅會真係悶到仆街

睇拍手嗰part又濕濕地

我利真係辣殺黎

得我一個係真毒撚
其他人全部偽毒

你呢句比人搶左啦 有冇啲新意牙

班二期除左西瓜組都走得勁快

又miss

有2野班fd話有ayane我一望已經冇左 之後就冇乜撚手機了

今日牙音真係少鏡頭 雖然都唔會期望二期多

始終都七仔卒con
呢啲冇咩好怨

美月唔計

珠美加油

美月好多鏡頭

証明 你唔夠毒

自從見過偽毒同音推 我就知乃PO得禾真毒

自從係台灣俾你扎完以後 你都係偽毒

唔通我認錯

咩叫 扎完以後

應該同吉差不多意思

原來就係你 型棍清

呢位清既level
偽毒巴=老公巴 > 音推 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>禾
btw 我完左con個次係去左搵yoda食飯

梳ly梳ly 我記得你tg only 唔知你會員id

三期都差唔多
替Yoda

令禾稔起美月

當初見佢地拍得咁快 以為佢地入後台準備d驚喜.....
點知真係純粹拍完返後台 信都無封

三期得蓮加最快

我都係 完咗去後台接牙雀行夜市
個衰妹扭計要飲幸福堂

唔fd係咁㗎啦

聽日著住件7周T同7周風褸返香港

DLLM岩先12點02分送車尾 之後尾班車壞車 等撚左一個鐘先有車結果依家先返到酒店

件風褸其實幾靚 心郁想買

珍 個設計唔會毒得出面 唔識乃團既人只會當普通desgin咁睇

心動不如行動

咁慘

吹撚左成個鐘風 仲要冇位坐 仲要電話冇電到熄埋機睇完7周運氣又唔見哂

禾七見肥月隻眼睜到好大

仲唔打比你老婆哭訴

想打交咪出聲

佢岩先喊到豬頭咁 依家仲安慰緊佢 邊有得哭訴

個個都無限錢
BTW

犯罪set擂台98

廁哥喊到豬頭 想像唔到

me2

Yoda果2張postcard 我收返

sor廁哥，笑咗

梳ly大佬 但真係忍唔到笑

我都想買

DLLM梗係講緊yoda

老婆

我都揾緊人幫

我老婆關你咩事 你都有廁哥

上次又唔買

躝啦 廁哥老公是廁所 不是我

我都係諗到廁哥

有閪貨咩 有貨我會唔買

原來唔係架

第二轉補さよならの意味貨 我臨飛都入多轉 仲買左堆生日牌

乃po好多cp

幻想清×濕濕

偽毒巴×廁哥

公認乃po cp

hoodie有幾件所以冇買到

乃啲衫著得最多係件ma1
其他個設計太搶眼用黎留念算
aw件hoodie夠簡單先想買

夠低調真係著得出去

件Ma1幾搶眼 可能自己係乃飯嘅關係

單純aw同老婆情侶裝先想買

七仔

時間可否倒流

咪能同禾爭啦死偽毒

連寶寶都爭

走喇 你個mk仔
撚係想同生狗情侶裝 我要白色

佢自己FF有人同佢搶

有冇人可以p走生駒

今日唱到きっかけ諗起寶寶羽根的記憶又係

ok 想P禾個樣定力十仔個樣？
定叫濕濕p你個樣

俾廢土c真係
活潑得滯
證明神曲都要睇邊個唱

以為你稔住深潛一排

牙土跳舞真係唔多掂 唔洗同寶寶都睇得出

佢好似永遠眼尾瞄住人地點跳咁

七仔

點解我要深潛

你唔係以為我會卸濕濕個死肥仔呀嘛 ？

P我同七仔就可以了，thanks

圖都唔畀張 p唔到你上去喎

尾場整隻豆一樣氣球比七仔坐 營運係咪想谷webshop goods既銷量

唔使點谷都應該好好賣

你條垃圾偽毒仲有資格話掛住七仔咩？自己個推畢有埋link都唔睇，全世界都睇，唔推七仔都睇，推七仔更加會睇，出緊街都可以睇，所以有好多嘢係冇藉口嘅，睇下有冇心嘅姐

但你條拆白黨mk啡毛偽毒花心小白臉寧願陪女都唔睇，唔敢睇定唔想睇你自己知啦，死去睇吉本坂啦你

追擊佢

每日一鞭

牙叔唔好做多咗

雖然我miss咗，但我個心係不變嘅

月月有新劇啦～試做型～～

笑到我仆街

笑你老味

第一次聽所謂自己推定老婆畢業con 之後自己出街飲飽食醉

佢成日同人講話真係愛自己個推連佢啲屎都會食，但佢自己連開條link睇畢con咁簡單都唔睇

個陣真係喊到痴線, 睇幾多次都係
今次現場睇都冇咩feel, 到doiya出黎個陣係黑人問號, 好confusing

橋本畢真係畢得太突然

完全冇人估到

佢都有今日

講不嬲易過做

你唔講都唔覺有美字

睇到encore前 要出門唔係遲大到 即刻轉手機開live
結果差d係地鐵淚崩

有埋link down都唔知會唔會down黎睇

本來以為好似nanami個次咁有代表讀信 好似畢業儀式咁.....今次得拍下手仔 真係有點失望

不過nanami 直頭引退 好難同其他人畢業比較既

雖然未必一定係咁分 有d可能想台下先講
只係台上睇到快拍快走既真係唔熟

牙梅呢

咸到七彩果啲就應該真係有番咁上下

最好感情就一定喊到七彩 好似一實咁
有d唱緊喊 鏡頭影唔哂

nanami個次就大部份人都喊到七彩

個d除左拍節目可能真係好少接觸

佢呢下我都忍唔住了

down落黎條片無咁清cap唔到高質gif

接受過月月 生駒畢業既洗禮
已經慣左離別 反正仲係娛樂圈就實會再會既

我搭住車睇呢度 差d係地鐵淚崩

9GB都唔清?

等我down落黎先

我down左2個 9gb 都麻麻地 可能播放器問題

google drive個個down唔到了

有冇推薦嘅software用黎整gif?

新增到我的雲端硬碟→建立副本
Download個副本返嚟改返副檔名就得

試試先 thx

搵都要時間何況我覺得成場牙梅都冇邊個位值得剪

建立唔到副本 error左

師兄 有冇 LINK 可以 SHARE
今日做野睇得最尾 30 分鐘 喊出黎

感謝師兄 , 連登有愛

謝大大

宜家玩nogikol 聽到七仔把聲就好sad

無撚玩過呢次event 真係頂唔順 悶到仆街都算 又食電 玩日版 今晚完event前 訓左 幾百粒類無用

22單event點都玩埋先

又唔會入到頭25 所以已經廢事玩 呢架好似排緊600幾700

換下4星算 排名就唔強求了

呢首真係好正 套衫又靚

因為七仔坐氣球派頸枕
完場之後我即刻加單買

サヨナラの意味係咪封印左
7th hb live 好似4日都無

唱左喇

沒有七仔的第一天
好難捱

day幾?

Day2

仲諗住呢首day4先出
宜家睇返day2歌單真係最尾有

Day2唱左之後就唔會再唱
雖然好想聽

今日睇個live無好可惜......
睇完7th hb live 再重溫5th hb live day1自虐

好彩有去day2

牙七
我仲想揸您對手

咁係邊個c

飛鳥

呢首應該解封咗 可以夏巡去聽

公開處刑

發夢見到禾七

望住夏巡個時間表 硬係覺得好似年尾又有東京巨強咁

七仔有新劇

西野七瀬沒有我的第一天

望住夏巡個時間表 硬係覺得好似年中會有亞巡咁

肯飛未

好彩仲有我

硬係覺得冇香港

都要抽到先得架大佬
尋日望住個fd堆goods同埋遲下個握成60張券真係好提子

上海

之前呂狗唔是分析左香港幾時有con咩

夏巡任中

你已經有雀

抽福岡東京 或者有得睇Under live呢

久保UGC underlive去馬

上海場搞得咁成功 唔會有香港場

同劇演員都幾勁卡士
目測有生瀨勝久

但夏巡d歌係咪會日日一樣

冇七仔啲飛散得冇咁快 不過都係照爆架啦

有我就夠

未睇過寶寶live嘅偽飯

原田知世・田中圭W主演「あなたの番です」追加キャストに西野七瀬、木村多江ら決定

原田知世、田中圭がW主演を務める、4月スタートの2クール連続ドラマ「あなたの番です」(毎週日曜夜10:30-11:25、日本テレビ系※初回放送時間未定)の追加キャストが発表された。

2季連續劇

又係死gay佬田中圭

寶寶直筆！？

夏巡卡仔啫 提供key同VPN去個fd度又食又拎

套劇企劃原案係秋元康....

應該大路嘅歌一樣 c/w unit歌會轉下咁

秋仔掂唔掂架

秋元康 企画原案 4月から 6カ月連続 日曜ドラマ

202号室：黒島沙和（21）理系の女子大生。大人しい。いつも体のどこかをケガしている。

係

死肥秋都係專心填詞啦

秋元康係一個團隊

坂道全部歌都係佢填?

我就唔撚信啦

二期

=under

臭堀今次無得P套重裝甲上去

大家笑得好開心 唔知下年大合照仲有幾多人呢

而家好sad 唔想再有人畢業

聽講你尋晩咸到豬頭咁

係 大體上全程都係喊緊

光合成作用咸到傻能左

2019我愛西野七瀬

除出四期個陣有得休息下 睇緊2期個時都係喊

我連嗌17單既call都可以喊到出黎一嗌hey hey hey 又標眼淚

46 48咁能多歌點一條友作晒呀

飲住啤狂去廁所 有個仲喱入廁所喊

淚識推要驗下眼 我老婆係邊個我咪寫左係id到

睇完場live你地爆po爆到火箭 都冇睇番你地講咩

你同廁哥嘅關係你G禾G 連乃po所有手足都知

成班滯港撚

睇完7仔之後係時候會錢2020睇白麻到時200kアリーナ照pay

無限錢

大家都有一顆愛七仔既心

成班CLJS

大概就係偽毒無喇喇話陪你哭訴 gay撚到

除左一個人

邊個

B11區 最後冇買到 開場前15分鐘由130k 跌到80k

姐係坐返你樂天買果個位？有冇相？

又binc

富有

名唔開了，大家都好熟佢，乃po第一偽毒，白麻七仔推

但為咗陪女專登miss咗七仔畢con有埋link一秒都唔睇

仲衰過音推miss晒牙音啲嘢

bin埋音推

呢兩日濕濕好大怨氣

因為人地陪女都唔陪佢睇牙七

濕濕失戀

其實唔差 好多3期同埋7仔都行過過黎最台側

變咗怨婦

唔怪得要追擊幻想清

乃木坂46 4thアルバム 特典映像

【初回生産限定盤】
卒業生ライブ特選集

【Type-A】
真夏の全国ツアー2018
ジコチュープロデュース Part.1

【Type-B】
真夏の全国ツアー2018
ジコチュープロデュース Part.2

好屈

比人jer左做哈姆太郎咁耐
咁難得有機會濕濕仲唔jer翻夠本咩

買!

好屈錢

吸水大法

sony

Take my money!

牙叔on99？ 咩miss晒

牙叔有老人痴呆症

都唔算太吸啦，佢都未做到全部野分開賣

出現了

rich

係邊？多唔多周邊？

有米到

日本橋 多呀 見到台北yoda推巾 25000円
我300hkd收左

變態仔係咪冇買到呀梅定賀喜7周巾 上面4000一條

買唔到牙梅算啦 有上海嗰條頂住先

依家搵天哥買咪得

而家冇錢喇

信長？

唔係 日本橋好似得一千零一間有生寫賣 係小街仲要上樓

可惜

Tour 特登斬開
Tour 下面咩嚟？

幫禾買條七仔推巾

卒con都唔睇仲話推 笑撚死

狗閪到淨係幾個ob剪成一條片出黎賣，死都唔獨立出畢con比人睇

係tour嗰啲自己設計嘅環節only

嗰次搵唔到路見一男一女上去以為佢地爆房

天哥webshop可以正價買 唔洗食炒 搵天哥

六週日日歌曲都一鳩樣

不過今日多人到仆街 田村7張set 26999

買推巾唔睇con

初回限定係卒業生live精選集
Cd+Blu-ray +photobook 就5800yen

Type a同b就夏巡個個自我中心企劃嘅影像分2part賣4800yen

仲要未計稅 好想買 有心無力

你班人咪又係照買

罪大果然好罪大

日拍囉 即買可以即丁啫

4期都炒到咁癲

尋日大把人冇買key都睇到啦

新人先炒得勁

岩岩出都咁貴 遲啲上左位仲得了

原本諗住慳左牛錢 上到去見到yoda 7張 幾錢都買 點知上面果set有損日拍算

田村 畢conT 9999+稅 一set

Cls

好過去搶

冷静過後睇翻日拍平3-4成

求地址

但真係好撚靚

說好的4期不了
己經加推左田村

Tg你

上次咪講左 有七周睇就加田村

有名你叫廁哥

田村我老婆

又搞9我田村

躝啦 禾田村關你咩事

你兩條粉腸咪搞我田村就真

點解你地兩個一齊行都要用連登溝通

今次有七周睇 證明田村係天意賜俾我做老婆

因為佢當左連登係fb咁用

因為要同乃po溝通 咪用連登

On9 同乃團/乃po有關既野先上連登講

公開打情罵俏

廁

二個食咗好多朱古力？

廁哥同偽毒情趣呢尾野 我地識條鐵咩

慢慢搶工廠妹

好gay

諗起廁哥喊完借yoda老公個膊頭挨就覺得好gay

點解田村咁可愛

尋日：ななせ

今日:四期

換畫快到

收到wind 琴晚酒店佢2個

關我撚事咩

法國有得睇7周之後 鯨巴對我mean左好多

要搵啲心靈寄託

係咪有咩誤會牙
手足們有錢飛去睇係好事嚟，我是支持的

唔買goods唔買key 禾夠可以掛第三啦咁

冇下次

下次係咪得返白雀花先有咁嘅號召力

根本無人阻止你掛

另外想問下有無巴打知邊度有得買生寫L 判size 既套？

買買買

捆綁銷售

之前都係live viewing流出

肥能到

其實都瘦左啲 個fd音樂一起就流馬尿

L
XL

Yoda 真係幾QQ

岩啊

正能到

SOR

重度毒撚妄想症

你繼續同廁哥

日本橋唔係成條街都有生寫咩

3/3放送「のぎのの」は伊藤かりん・ 佐々木琴子・鈴木絢音

毒絲琴

邊到 我淨係知一間有46

喺外圍馬路隔離啲鋪頭

有冇手足準備返香港

唔見有46

6點40 坐uo

信長， m記果條街？

好貴

四期貴過牙花

音B又着呢件平板衫

聽日先返

牙琴琴日靚到癲

55 對面係jungle

差成十倍

推純奈玩生寫真係好抵899

邊間有

仲有邊個under？

田村留俾我ok?

基本上咩mb都有 不過貴

想買梗係日拍啦 比人劏就不了

Miria幾錢？

岩 果到yoda 7張有損39999
日拍24800 係時候搵天哥 好耐冇日拍掃生寫

走左 唔記得

沿路行過見到有idol嘢都會有

牙jo都講

伊織無去同無睇
有人講4期早川似佢

junna 899

嘩屌 呢到啲人幾萬yen幾萬yen咁掃貨 點跟

都話呢到無窮矮毒柒
例如尋日live都無睇個位

咪貴囉 迷under都劏到你

天哥日拍生寫都收幾貴
不過你無限錢唔洗驚

唔玩生寫了 不過有人比我又令計

放生寫未
我幫你收咗set日常佢

相樂b反骨

就係冇錢買日常先出坑 尋日個fd仲show日常龍比我睇

日常果set幾錢點先算貴

買啦 等咩

一開始出嗰3500円 依加2000幾掛

蘭仔

都真係幾貴夠買幾set純奈

啱啱上咗機
隔嚟條女大脾粗過美月
Btw多謝ching個田村同馬拿豬章

天哥到貨，不過畢丸獸figure未到，得頸枕個d

重温咗尋日個show一次

事前個啲應該到咗

重温埋5th hb live一次 好自虐

攞左啦喎

咁自虐

under塊牌到咗
天哥冇同我講

扮咩你咪老細

窮到冇錢去攞貨我啲推巾

個章？ 尋日個fd送比我架

佢係隔離賣髮泥個老細

睇！

小意思

邊到黎

咪你介紹我去個度

成張yes卡咁就呃到錢

正式宣佈屌蓮加嘅唔係真手足

屌蓮加係真衰十一.....

屌蓮加緊係唔係手足

係變態

唔係唔比影咩 原來得我咁守規矩唔影

赤柱之友

阿侵都係迷蓮黨

守規矩琴日FB就睇唔到七周

其實呢我覺得今次可以自己買key同vpn睇 真係唔應該咁樣做 罪大分分鐘下次唔做就仆街

利申：有買key

我欣賞全團好女仔

如果唔洗用vpn可能多人買啲

利申：有買key

個直播網做得唔錯，全程都冇乜事

利申：有買key

原來唔比影嫁真係唔知

唔洗買vpn會方便啲咁同唔洗擔心會lag

利申：有買vpn

牙侵每日都呃負皮

連七仔畢業con都唔睇

係偽飯

死肥仔jer夠未呀，夠薑今晚出嚟隻抽

d圖畫得好正 都係工事中bingo既場面

原諒佢，反正佢最愛嘅唔係白麻七仔

七仔嘅笑容冇人可以代替

又點呀，係男人就出嚟隻抽

唔好係到jer嚟jer去

你係男人嘅就唔會連自己鍾意嘅女人畢con都唔睇去陪第二個女人啦

個畫師Twitter
佢之前制過水泥棒game

トキトキメキメキ

幻想清比低質仔秒咗

真係冇得駁

我有睇佢twitter

d圖真係好正 睇過工事中bingo都會笑出黎

我忍到手

好想睇腩坐千秋段片

剩係敢買3000円樓下嗰啲
高過真係好肉赤

追擊偽毒你我有責

駁到佢一早串串貢回覆啦，你睇佢潛埋水就知今次係我地真飯毒撚嘅勝利

第一張圖第一行右2個張幾錢

想買

搵唔到咩

走左喇，幫你唔到

唔緊要，我下個月去日本，邊到嚟架？

大阪日本橋

唔記得歌名
初戀乜乜乜？

啲人先on9
畢左業都係咁jer住人

我去大阪

蓮加我嚟啦

睇左第N次他の星から 我覺得冇yoda美月sub效果會好好多

比較想知佢hide咗嗰啲人講咩

初恋の人を今でも?

個集段片下面好似有寫

隻驚之前睇人玩過
有冇link

好多問題都重覆左先hide

本來諗住唔睇 最後都係忍唔住
四期咁快有得上台

就係果度睇到嘅，憑印象模糊嘅記憶

蓮加係東京wo

好似係

4期呢兩個最正
同埋打call個個

但問題係四期個個都係馬拿豬，我聽完即刻搵番家入レオ既歌洗一洗隻耳先

腩千秋唔係指望遠鏡咩

5周果陣3期都係咁上

係？
咁我記錯

係....仲未唱先喊
四期算心理質素好

btw廁所時間

唔係講緊呢個咩

勁喎b站咁快就有得睇

設樂個樣

他星組前面少左半個鐘

原來講緊呢幕

約咗蓮b去大阪玩了

腩腩依家坐落去會唔會斷

乃木坂7歳！バースデーライブありがとうございました〜^_^

膠膠妹就可能會

濕濕牙叔應該會

咩都好，有咩留返同個官講

我係馬拿豬同傻強既歌舞飯

咩2c牙

家出オレ

200磅大肥佬

傷心咗一日終於上水

再聽會聽力受損回頭是岸

諗通左只要任何一個member唔係退圈就得

成日聽馬拿豬offshore girl

開ig未呀

學某人連睇都唔睇，諗都唔諗咪得

畢業live完左 合約未必即刻完

咁都抽到水

等緊

咩事呀

好想同蓮b著住和服拖手行清水寺

又bin
遲下講咩都可以加句“唔似得幻想清”

會唔會萬年更一次

咪阻住人地做功課啦

你一講唔係退圈我又諗起

月月依家都係封口期中...咪照有IG

係咁咩 諗住正常完哂先開得

5th既傷心程度係另一個景界黎

28號打後啩
28號乃個blog摺埋嘛

睇娜娜敏的親弟弟果個

其實多邊咁諗，如果真係要有咁既合約問題
今個禮拜TBS2個乃木坂舞台4夜連播就唔會搵月月同櫻隊一齊宣傳啦

禾啲老婆

比七仔抖一陣啦

正野
洗滌心靈既歌聲

秒

牙七嘅離開 令我知道其實我好愛牙雀

有上水就有嘢笑

某人: 你無買good

個人最中意呢首 非假膠

追擊手只會jer住一個target
巧似濕濕---幻想清
你---偽毒巴
非廁手足----牙侵

都岩
不過可能未抖夠已經有新工作 接劇開始忙

咁你知唔知佢地做個手勢咩意思？

七都幾多劇

一拍就拍兩季，仲要有d似72家房客咁...

大top待遇係唔同d

七仔遲啲會唔會好似翼b同櫻花咁開台打機呢

以七仔性格 應該懶得咁做
Ig都好大機會懶得開 開左都懶得更

【豪華特典決定！！】#乃木阪46# 4thアルバム「タイトル未定」商品概要！！
◆初回生産限定盤（稅込￥6,372/稅抜￥5,900）
・豪華CD盒
・豪華照片小冊子
・特典Blu-ray內容：卒業生演唱會特選集
・特別活動應募券(和成員乘游艇游東京灣/和成員打保齡球/和經紀人乘坐屋形船等)
・成員個人海報兌換券(需要到握手會現場抽，18單~22單隨機)
・紅白衣服(附圖)生寫真1枚封入(47×3=141種)
◆初回仕様限定盤TYPE-A&B（稅込￥5,184/稅抜￥4,800）
・特別活動應募券(和成員乘游艇游東京灣/和成員打保齡球/和經紀人乘坐屋形船等)
・紅白衣服(就附圖里那身)生寫真1枚封入(47×3=141種)
・特典Blu-ray內容：2018全國巡演produce part1&2(附圖)
官網鏈接

オンラインRPG『黒い砂漠 MOBILE』

プリセットモデルに西野七瀬が就任

明日26日から放送のTVCMに出演

辣殺驚

演員卡司都幾勁 起碼好多都認得

你唔挽佢邊有錢請牙七

好想支持七仔 但隻驚真係太垃圾

有嘢撈好過無嘢撈

你指扮眼鏡？

果個係扮眼鏡？
飛鳥用兩隻手整個圈，七仔又圈返入去果個

飛鳥唔講煮咩餸
咁神秘係咪bingo俾真夏串完唔敢講

X井X香

美月琴晚個樣

屌連YouTube 都有

Btw評已正

本身已經有條片，岩岩比Sony block左
不過條友好夠疆，夠膽做直播

都係les

又要屌多次
啲shot多到呢

abcdef

第一眼以為李克勤

係咪煮一樣餸食三餐個種

真係要屌

邊忽似？

又蝦好女仔

美月淫到

好有潛力

我覺得有啲似後生黎明

琴晚圍爐得我冇沉美月船

依個真係唔知了

gay

希望嘛

Ching你叫雞先叫沉船 idol叫推喎,你係咪搞錯咗啲野

霸氣清返左香港定去左滑雪？

睇好佢上一排

下單直接單人C

美月係G呢個係乃po共識

豬尾呢個髮頭好正

係機場等到12點先上機

唔似喎

乜野牙 尋日live巧多人洗版G持美月架

兩個都唔似
打和super

下年一齊去滑？

新一年希望大家唔好再反美月同蓮加

可能淨係得一味

睇完琴日美月卒con
轉咗G持美月鳥

下單C

新一年咪即係2020年

好呀
其實我淨係滑過一次

要mark低反月手足

無我份

光合成希望成村人咸

我都無

ok

美月幾時出寫真

無咪睇住gif先

Me 改邪歸正

Mark迷月果啲會快啲

好多手腳口講美月不了，但實情隱性迷美月

利申真係美月真係唔啱

你迷月值得嘉許 呢度好能多迷月都係MK囝

禾都迷月

Mk版薑檸樂

收嗲啦死gay佬

四

又笑我似薑檸樂

偽毒偽七飯爛啦

迷美月就啱晒你架啦死mk

你似薑圖

死肥鳩，今晚就同你做忌

係又唔拘

睇錯做愛

我都係MK

兩位食咗朱古力咪

你份人就係咁嫁啦

露出完個笑容仁能到

正常女仔應該唔會笑到咁自然

睇落越淫嘅女囝先係最純情
請各位支持美月

美月好女仔黎
請大家珍惜

美月唔小心姐，做乜jer佢咁耐

btw尋日美月個髮型好正

識野ching

山下美月係好女仔，大家請支持佢！

牙侵ho ball

不嬲覺得牙侵最識嘢

同道中人 惺惺相惜

呼籲乃po反月手足早日改邪歸正

g持美月

珍

我地成日比啲手腳迫害，所以我地要更加堅持自我

尋日睇直播硬係覺得美月啲眼神好仁

法國幻想清7週前後痴Q咗線

冬甩清ho ball

反美月=isis=恐怖分子

又有個反美月

好女仔！！！

請mark名

請記住禾矛反矛黑月